[南九州] [宮崎] 鵜戶神宮 vs 日南

求救 由於時間唔夠 趕唔到巴士 去唔晒 鵜戶神宮、日南同埋青島
如果鵜戶神宮同日南 二選一 邊個值得去多d?

點解會唔夠時間，正常一日去得晒3個地方，一係幫你執執個行程？

絲打唔該你呀 因為我已經係宮崎啦 頭先去左食宮崎牛搞到淨係可以搭1:55呢班巴士 我岩岩去左觀光案內所 個職員勁好幫我搵點樣去晒3個地方

唔會唔夠時間

萬一係 我揀神宮

同埋要去洗濯板

上次去日南 搭巴士落車要行車路上山

定係我唔識路。。。

日南同神宮都要行...

記得了。。。 兩度都搵順風車先去到

行都係幾分鐘路程姐

我反而幾ｅｎｊｏｙ行路，行一段陌生既路其實都係旅行既一種樂趣

屌 最後去唔切鬼之洗濯板 唔知夜晚 8點仲去唔去得呢

黑媽媽都睇唔到啦

同埋水漲

自己衰on9 係日南應該行50分鐘就要搭下架巴士 點知去個陣架車遲左到 得半個鐘行 連埋行上山得20分鐘 屌 跟住miss左架去鵜戶神宮 而家搭緊jr去青島 睇下去唔去行下

其實係咪同搭巴士見到個d洗濯板差唔多

係差唔多
不過叫做可以近距離踩下企下

唉 下次有機會再去 水漲左去都冇用

淨係一日宮崎？

日南我覺得好廢可以唔洗去

我一日去哂三到wo

都係，比想像中差
但同女友拍下拖都ok既

佢食完宮崎牛得返半日先問

係去影下相，通常一日都去得哂三個地方又可以用pass，不過真係去一次睇下就夠

我果次去 朝早可以去埋動物園 晏晝去神宮同青島